{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6950895'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-01-13",
        "domain": "음식점",
        "title": "백종원 동태탕끓이기"
    },
    "text": "冬になると温かいスケトウダラのスープが思い浮かびます。 辛いスープ一さじでお腹がだるいです。 豆腐と霜降り肉と一緒に食べると芸術です。 冷たいスケトウダラスープのように作ってみましょう。 調理時間は60分以内にご用意できます。 長ネギ、春菊、もやしでさらに味を出すことができます。 まず、スケトウダラを水に浸して解凍します。 長ネギは半分に分けて長く切ってください。 青陽唐辛子と赤唐辛子も切ります。 大根を1CM以下に切ってください。 タレはコチュジャン、味噌、薄口醤油、おろしにんにく、おろし生姜、アミの塩辛、粗唐辛子粉を混ぜて作ってください。 スケトウダラの手入れをしたら、鍋に大根を敷いてスケトウダラと水を入れます。 泡がたくさんできたら取り除いてくれます。 タレを入れて10分ほど煮た後、長ネギと唐辛子を入れてください。 簡易リアルを入れることをお勧めします。 最後に豆腐と豆もやしを入れてぐつぐつ煮込んでください。 味見をして弱ければタレを追加してください。 よもぎからし菜をのせると美味しいスケトウダラスープ完成です。 春菊が嫌いな方はセリを入れてもいいですよ。 熱くて美味しいスケトウダラのスープを鍋で煮て召し上がってみてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "このスケトウダラのスープは冬にぴったりですか？",
            "answer": "はい、冬には暖かいスケトウダラのスープがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "スケトウダラのスープに辛いタレは入れますか？",
            "answer": "はい、スケトウダラのスープには辛いタレを入れることができます。"
        },
        {
            "question": "スケトウダラのスープに他の具材を加えることはできますか？",
            "answer": "はい、スケトウダラのスープには豆腐や霜降り肉、長ネギ、春菊、もやしなど他の具材を加えることができます。"
        },
        {
            "question": "スケトウダラのスープの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "スケトウダラのスープの調理時間は60分以内でご用意できます。"
        },
        {
            "question": "スケトウダラのスープのたれの作り方を教えてください。",
            "answer": "タレはコチュジャン、味噌、薄口醤油、おろしにんにく、おろし生姜、アミの塩辛、粗唐辛子粉を混ぜて作ります。"
        },
        {
            "question": "スケトウダラのスープの具材の準備方法を教えてください。",
            "answer": "スケトウダラは水に浸して解凍し、長ネギは半分に切って長く切ります。また、大根は1CM以下に切ります。"
        },
        {
            "question": "スケトウダラのスープの煮込み方はどうすればいいですか？",
            "answer": "スケトウダラの手入れをした後、鍋に大根を敷いてスケトウダラと水を入れます。タレを入れて10分ほど煮た後、具材として長ネギと唐辛子を入れてぐつぐつ煮込んでください。"
        },
        {
            "question": "スケトウダラのスープの最後に何をのせると美味しいですか？",
            "answer": "スケトウダラのスープの最後にはよもぎからし菜をのせると美味しいです。また、春菊が嫌いな方はセリを入れても良いですよ。"
        },
        {
            "question": "スケトウダラのスープを鍋で煮る時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "スケトウダラのスープを鍋で煮る際には、泡がたくさんできたら取り除くことをお勧めします。また、味見をして調味が弱ければタレを追加してください。"
        },
        {
            "question": "スケトウダラのスープの味はどんな感じですか？",
            "answer": "スケトウダラのスープは熱くて美味しいです。豆腐や霜降り肉と一緒に食べると、さらに芸術的な味わいが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 559
    }
}